突發！某間飲食霸權餐廳竟以本傷人！

可恥

老細又逼害其他鋪頭

考順

老細又黎料

考順

邊到鄉下?

印清幫我book位ok?

抵制無良餐廳

土城姐姐留下負皮

老闆又逼害其他餐廳

反對壟斷市場
還我公平競爭

係咪應該加翻”作為”係孝順仔女既你前面呢

星期日偷懶

打手

唔送定延條男人婆啲小卡？

非

我唔可以揀鳳凰城雞翼？

*可唔可以

佬細來架

葛咸城雞翼

老細就合理係度賣廣告？

太遠 不了

是

印度

Deliveroo可以嗎？

我想要一隻白汁定延系雞

我仲以為送定延海報一張

無良心

屌

跟印度白汁

又逼害土城

不孝子

屌你老母 歧視我無老母呀

講真要老母屈係街市食孝順極都有限

買狗糧比老母食唔見得有幾考順

會唔會麥當勞坐得仲舒服
老母身體唔好
屈係個到食

中文差到一個點

Airpod?

成日見到樓主開post係度是是是非非非，煩撚到，block 左先

不了

日式定食午餐
好抵食
點解要逼害土城姐姐

到時又話送晒

印仔不停是是是非非非 幫百里香趕客倒米

打手非中立

土城宜家同瀧神打緊對台

帶老母去食實比佢屌死

打非中

一見到個post
我就好想做肥絲

會考順利有冇雞翼食

可唔可以屈女朋友係老母

等我叫埋我女朋友（定延）黎幫襯你

又曲線宣傳

我食百里居仲好啦